尼馬轉咁多圈博咩？

仲諗住佢碌到入龍

黃牌了

碌碌下加速再碌

轉圈轉圈尼馬共你

等睇gif 🤣

尼馬轉圈 轉圈轉圈一起森巴舞

啱音喎

轉到佢黃牌

即討有gif

要gif

唔爭在同伊朗界外球整埋一齊玩爆旋陀螺啦屌

轉行跳芭蕾舞啦

出左rainbow未?

轉入禁區搏12碼

😂🤣

唔洗卸力？

有無人改圖？尼馬入埋去一齊碌

尼馬老撚套 掂下都要call擔架

笑撚死我

有無巴打整到尼馬碌出馬路

尼馬真係 波又唔見佢入

通常轉到出外太空

碌草尼馬

轉到中間有二度加速

whatever啦 想笑下only

頭先個鬼佬旁述仲數佢碌咗幾多個圈

有冇無限loop或者無限屁馬一齊碌

from即討

呢度有冇gif

七情上面

搏整無限loop gif

尼馬真係好撚煩

好似d死mk搏出位咁驚死無人留意佢

今場跌左幾次？

尼馬轉又轉 墮進風眼樂園

入荷里活

諗起呢篤野

Cls

森巴足球
好似係

轉圈轉圈 尼馬共你

尼馬轉圈 轉圈轉圈哈姆共你

conservation of momentum

係疤學有所成

屌 個gif仲要無加速都轉得咁快

巴西劉子千

肥朗就係唔識卸力所以咁早玩完
泥碼應該可以踢到40歲

牙通牙

來飛翔彈跳轉體也比心機

Neymar會旋轉 飛往球場邊

導演未嗌CUT

向外翻騰3周半

笑到仆街

Legend says he’s still rolling.

佢究竟有冇玩social media?

其實佢知唔知全世界都笑緊佢

有，post過扮霍金相比人插到飛起

笑咪笑 之前法甲扮遞手扶對面起身都俾人屌過喇
巴西咪又係當佢係國寶咁

仲話想拎金球獎

成日咁碌地,就算真係俾你做到最好波,啲人都唔投票俾你